[
    {
        "randomId": 102
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    }
]